一人一件女性朋友對你有好感嘅行為

明顯好感唔夠

佢會主動攞我條撚出嚟含

明顯好感唔夠

佢含完我會主動幫佢含返

明顯好感唔夠

佢會主動洗乾淨個屎眼再幫我含